Can you hear our voice?

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭
呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰
歷遍風霜

冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相
談維持現狀安好
遠遠説不上 氣候過時何以遏止我
尋方向

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
心裏夢 熱度總可 融解積雪

縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏着我 埋沒我
仍有知覺

這身軀注滿熱血 堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀
仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脱

這困局 就用雙手 對決

張敬軒 - 缺
Copy from kkbox